科大迎新營贊助風波，莊員Timothy Cheung 狂言：你贊助我就一定要？

起咗底未？？

上得莊都係垃圾

屌你老母，科大仔係咪咁撚痴線呀

唔係你地走去r人㗎咩？

基本尊重都無 大學生 讀書讀到食左屎啊

推到佢仆街陷家剷跳樓死

投訴啦、應踢出校：

科大學生紀律委員會

To advise and make recommendations to the Senate on matters related to the discipline of students in the University.

Email : CCSS@ust.hk

上得莊嘅都係垃圾

莊撚咩，未check清楚就做新聞，反智當潮流啊

Push

push